發現我男神原來係足控T.T

但我對腳又粗又肥 佢會唔會唔鍾意我(。•́︿•̀。)

會

最緊要你有鳩啫

咩叫足控

戀足（日文：足フェチ，英文：Foot fetishism）是指對於女性大腿根以下部位有強烈好感的人。

我沒有

足控一定接受唔到腳粗
你死心

利:資深足控

我男神都係觸控

液精體足控

我男神都係 佢成日掛住睇⚽️唔理我

吓 不是吧

我男神都係咁 仲要成日上波台

?

你腳又長又幼都唔一定鍾意你啦

男人腳粗好正常姐

( •̥́ ˍ •̀ू )

都係嘅(இωஇ )

做自己
佢鍾唔鍾意佢係佢既事
你好好佢都唔要就佢走寶啦

絲打講得啱(っ╥╯﹏╰╥c)

會，短肥腳不了

(╥╯^╰╥)